樓下用刀整鳩爛我冷氣機水喉 再告我

我樓下有個on9
覺得天氣熱係因為我開左冷氣
熱氣向下吹 搞到佢熱
曾經上門要求我唔好開冷氣
但個時我冇開
整爛左條喉管 搞到冷氣機滴水
再告保安

而我老豆就識整冷氣
就第二日整
就發現條喉有切割跡象
但佢就唔理佢 整好就算

公屋？

Yes

你住佢樓上已經贏左一半啦

咁你想點？搞大佢？

日日彈下彈下

唔好唔小心跌玻子落地下

Ok聽日入手

半夜玩肉餅

叫佢搵天文台啦
天氣熱關樓上冷氣機咩事

公屋多痴線佬

樓主住樓上， 上家黎， 實識玩

細個好鐘意玩彈珠人，拎個 2公升可樂樽改裝成巨大彈倉
瘋狂發射

巴打識玩 我識人真係咁樣玩，4點整肉餅，因為要整早餐

彈珠
肉餅 就唔得 屋企人都要訓

開冷氣會產生熱氣
但熱氣係向上升, 唔會向下降
佢住你樓下, 應該影響唔到佢
你試下解釋俾佢聽

玩還玩
記得唔好嘈到人 ok?

如果佢明我條喉就唔洗被佢介

同痴線佬講道理

好矛盾
姐係每日玩幾次彈珠人

咁又唔係, 你解釋完佢就會介下面部冷氣機啦, 唔會介樓主果部

半夜兩點跌啞鈴

WTF

同痴線佬講道理既人，係比痴線佬更痴線

咁住樓主下下層好慘啫

半夜打NBA

跌爆屋企啲地板

半夜打下波先，反正呢排運動場唔開

乜唔係熱空氣上升，冷空氣下降？

又一個同痴線佬講道理
係 巴打你岩
但佢on9架

係叫你一定要嘈佢

巴打你上佢下
冇得輸wo
淋花又得
整早餐 宵夜 亦得

住樓上係永遠食住樓下
但點解條喉會落到咁低比佢𠝹到

屌 笑撚死

唔係講笑
呢招真係超堅
仲有一招係你特登喺半夜三間郁枱櫈

乒乓波熱賣中

搬櫈搬到「支支」聲

痴撚線到一個點

通常公屋多依啲人

震樓神器

佢𠝹你邊條喉 點解夠手長

半夜做愛啦，大力d搖，叫大聲d，每晚兩次，每次15分鐘

熱空氣向上

條例第4條為一般規定，用以管制在晚上十一時至翌日上午七時，或在公眾假期發出而屬這類性質的擾人噪音。

上午7：00後
晚上11：00前
想點玩都得
間屋住咗咁耐，係時候執執佢，嚟個大裝修

講起就燥 住頂樓
有時其實都唔係好熱
但樓下開哂冷氣搞到我屋企蒸爐咁
焗開 惡性循環

其實絲打都可能痴痴地
冇考慮對家唔正常

即係條街咁熱同開冷氣無關啦

樓主可以學多啲技能
夜晚打下波 整下蛋糕 煮下飯仔

有啲頂樓會曬住都關事

樓下淘個震樓神器 樓主就仆街

唔係啦
夜晚喎 而且個溫差好明顯
到某個時間點就feel到d熱氣好似tg咁攻入屋

半夜山間拉下凳，又或者懷舊一番拎張跳舞氈出來玩下Butterfly 囉
千祈唔好凌晨三四點做啊

屌呢個世界真係乜人都有

熱島效應，第二樣野

我樓上條PK成9日半夜三更係到移檯真係屌佢老母

睇完我都咁諗

伸埋個暖爐出窗比佢歎

返工/出街就開個共震喇叭播咸片

點止一半

買塊黑板返黎用指甲刮

物理常識 - 熱氣向上升

個冷氣機位係邊，佢擒上嚟𠝹咁高難度都做到

你同個痴線佬鬥 上下家根本無意思
我係佢就直接aa膠塞你鎖匙位

其實都係普通窗位
基本上你搵把刀仔
搵枝棍 膠紙
就夠

思路正確

點介

等樓下開冷氣嗰陣鬧佢搞到你屋企好熱
我就唔信佢成個夏天一日冷氣都唔開

得閒倒啲水落去 淋濕佢啲衫

CLS

得閒扔垃圾落去

熱氣向下on99 玩鳩佢啦

你半夜會唔會想做下體能 要跳跳下
又或者買對木屐做拖鞋

#大波 #白滑

冇人記得舊登對付鄰居神器？

但下面個 顛顛地
會唔會走上來尋仇？

===================
麵店曾義賣撐傳媒
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

係冷氣喉位附近裝針孔cam 錄低佢割喉片 最嘈你就告佢

其實掉轉喎
有幾種玩法：

你開冷氣
咁佢天花會凍（因為冷空氣向下降）
咁佢間屋都會無咁熱 （因為佢屋入面熱空氣上升再因為天花冷卻）

佢樓下開冷氣但係冷風吹天花
咁佢間屋地下會凍＋出水

佢樓下開冷氣但係冷風吹地下
咁佢間屋無受惠到冷空氣
但樓下冷氣機啲熱氣會吹入佢屋企

我樓上有細路。成日跳同拉枱拉櫈。揾管理處 自己上門都試過。本來想買神器 不過香港人都係要面多。我改鳩WiFi SSID 做中英文" 十八樓B室停止制造嘈音"咁樣上下既意思

佢哋真係無嘈一排。我就熄個ssid. 前幾日又黎。即刻開番

建議你買返兩罐滅火桶傍身 有啲白卡佬鍾意喺人哋門口放火

CLS
記得以前好似有段片 講一條友 間屋擺滿晒震樓神器
每日佢單位上下左右啲隣居都24小時比人折磨...
條友仲要係門口裝cam...
真癡線佬

村屋

封左籃球場
係屋企練下拍波都唔係好過份姐

傻呀，邊個會理
香港地講法例輸撚硬

呢招諗得過
聽日改改個名佢先

有無片 想睇

痴AA膠落去鎖匙洞到

岩牙！叫天文台校返低啲個溫度咪得

地板鑽個窿，再放條管接駁冷氣往下面吹，共享冷氣

由明天起 局部地區性地震

射俾樓上

咁似某啲人嘅 佢就係道理

你贏緊，因為你住樓上
日撚日在家拍下波，久唔久見佢晾衫淋下水，開冷氣再搵野撥啲熱風俾佢，又或者扔啲垃圾去佢個屋入面 (依個要少少技術，但唔難)
不出數天，佢一定跪同求饒

呢個c9戰神咁款驚斬豬聲

想問熱風點向下吹？

雖然係Cctvb東張西望 但應該幫到你

唔駛啦佢點證明到係你，你唔開門證明你訓緊教